依家係咪唔再興狗帶？

狗帶好撚淫

今日係尖沙咀仲見有人戴